理性討論 姜濤 vs 吳卓羲 邊個唱歌好聽啲

我覺得差唔多 不分勝負
姜濤一定係廣東歌 明日之星

嗰件死乸型就算啦，唔唱k屈好多

一首別怪他已經屌打姜b

脫節了
姜b嗰啲 先係現代流行廣東歌